#[Демо](http://tochka-testcase.tk/)

# Написать *Angular* или *VanillaJS* приложение

## Таймлайн событий

Это список событий разных типов, с возможностью сортировки по дате и типу события.

Реализовать добавление событий в список и отображение этого списка. Для финансовой транзакции реализовать возможность удаления из списка, для новости возможность отметить, что с новостью ознакомились.

### Финансовая транзакция:
- Сумма транзакции
- Валюта
- От кого транзакция
- Описание
- Приход или расход
- Дата
- Тип события

> У финансовой транзакции в списке отображаем приход или расход (выделить цветом и знаком +-), сумму, валюта, дата, и от кого транкзация.

> При клике на событие открываем подробную информацию, либо переход на отдельный роут в рамках вашего приложения, либо красиво открыть на той же странице, где есть описание и кнопка “Удалить”.

### Новость:
- Заголовок новости
- Содержание новости
- Дата
- Тип события

> У новости в списке отображаем только заголовок.
> При клике на событие открываем подробную вкладку, где есть описание и кнопка “Ознакомлен”, после того, как нажали “Ознакомлен”, выделить цветом.


# Обязательно:
- Верстка без фреймворков
- github/bitbucket или любой репозиторий, который мы сможем склонировать и посмотреть

# Не обязательно, но крайне желательно:
- **TypeScript**
- **CSS препроцессор (любой)**

# Проект должен быть поддерживаемым и расширяемым. Например, если придется добавить еще одно событие, чтобы не пришлось переписывать весь код для добавления нового события. 
> После того, как вы реализовали задание - напишите в README о том, какие шаги нужно предпринять, чтобы добавить в систему событие "Запрос перевода", которое состоит из имени+счета запрашивающего, суммы запроса и даты. 
- Добавлять это событие не нужно - нужно только описать шаги для его добавления.

##Ответ на вопрос "Как добавить новое событие «Запрос перевода»"

* Добавить новый источник данных для запросов (например массив объектов в уже существующий ```dataService``` или в новый).
* Добавить компонент, ответственный за вывод новых данных.
* Подключить ```service``` к компоненту.
* Выводить компонент в общем таймлайне событий.

* (опц) Создать форму для составления запроса на перевод и связать её с нужным методом внутри ```service```.

